求救我家的小貓

今日開始佢冇啦啦成日發出慘叫
冇哂精神
平時一開房門就沖入黎
依家行都唔行入黎好似唔想我見到佢咁
平時摸佢幾下就咬我但依家係咁摸佢都唔咬我
有冇人知點解
佢得2歲咋會唔會有事

點解唔睇醫生？呢到有獸醫都係叫你睇醫生

如果帶到我一早帶左，因為我返夜最快都要聽日中午先帶到佢睇

靠你咁既描述講得出你隻貓貓有咩事都無人信啦
等一有時間帶去睇醫生好過啦

幫你推推 盡快睇醫生係最好選擇